狼隊幾撚時降班

屌你老母全場係度縮
唔敢上黎攻
再比佢留係英超真係ruin 左足球
幾撚時降班呀呢隊西波

三分已袋 理撚得你

ching冇狗竇收留你又出公海吠？

無贏我利唔駛降班住

縮都入兩球

樓主一瞓醒就打外戰,勁勤力

輸個隊都未降

邊忽縮

好波

贏得醜陋都係贏，歷史上大把隊係場場1－0攞聯賽冠軍

好撚嬲呀

咁世人講起爺爺49場不敗 進攻行雲流水
同摩狗場場死守悶波足球高下立見啦

達狗米一鳩樣

人地不敗嗰陣摩佬仲喺波圖 黎左英超即刻騎撚住你個雲爺爺

邊條7頭3次敗走英超呢唔知

縮番入去你老母個閪到啦死阿狗

打左十場就係度吠
死曼狗 對住廠果場咪又比廠禁住黎砌

未踢哂38場做咩出聲呀

無計啦 教唔到阿仙奴 全英超得阿仙奴一隊係唔會追求冠軍

你對閪波對住獌狗咪又係狼隊咁，瞓啦柒頭

首回合贏曼狗wo
沖出黎7

所以咪贏到

宜家邊個騎住邊個

打完喇咩38場？

樓主個30年忠心阿迷又柒

之前頭幾埸你咪又係逐個post騎住人

支持樓主

換機啦，阿妓都睇唔到

利申：用緊iphone15 淨係睇唔到西布朗同錫菲聯

會然囉囉死左去邊？

終於上水 琴晚成晚唔見你
以為你幫緊老母執骨添

阿迷竟然睇唔化對面縮？

阿幾時縮？
你睇錯車？

睇唔化對面縮
係阿既 對面果隊縮喎

死曼狗

0304 唔追求冠軍？
有人破到個紀錄先同我再傾啦你

人地摩佬正正係你行雲流水既剋星

big6殺手

剋星？
剋星唔使3次敗走英超啦

3次敗走都唔係敗走俾阿仙奴囉

咁又點
雲爺爺榮休 對比你摩狗

傻西比我撚到變啞狗

自己入黎挑機又笠水 垃圾到

原來仲有人覺得囉囉係阿

利申利迷

睇緊廠果陣你應該讀緊小學

睇緊利果陣你應該讀緊小學

波台撚有人識你咩
同我比

yess

我識佢

你以為自己邊個呀

英超球隊，成隊葡萄牙人